美國眾議院通過法案 限制從新疆進口強迫勞工生產的產品

美眾議院通過法案 限制從新疆進口強迫勞工生產的產品

美國國會眾議院以大比數通過《防止強迫維吾爾勞動法》，限制從中國進口強迫勞工生產的產品，受影響的包括新疆在內的中國大部分輸美棉花製品、以及番茄等產品。議案由民主共和兩黨部分議員今年3月聯署提出，眾議院在406票贊成、3票反對、22人棄權之下通過議案，隨後將送到參議院表決，再送交總統特朗普簽署成為法案。美國期望透過議案，就中國對待維吾爾人的方式，向中方加大施壓力度。眾議院議長波洛西早前表示，不應因為商業利益而拒絕就中國的人權發聲。中方一直否認有強迫維吾爾人勞動、以及在新疆興建再教育營的情況。

2020-09-23 10:33:47

哩d 血貨一早就唔應該買

反支那跟本就2黨共識

拜登見到應該好唔高興

3票反對

民主黨都有共識wor

就算民主黨係真係有共識
唔代表拜登同一班反支民主黨國會議員係有共識